(狂賀) CCTVB合拍劇《再創世紀》 大陸全面慘敗

收視低, 網絡點擊率又低 CCTVB之前仲話專注大陸市場

《再創世紀》在央視電視劇頻道CCTV-8播出, 收視慘敗, 比前一檔劇集《龍門飛甲》的收視低得多. 同時間, 《再創世紀》大陸網絡點擊率亦低迷.

《再創世紀》在大陸播出刪剪版本.(TVB將播出足本) 但在大陸收視慘敗, 始終不是好事.

有中國市場一定會發達

中國咁大 一人畀一蚊你都13億

一定係佔中搞到咁

最黑暗時期已經過去

兩頭唔到岸
今次真係

變亞視

垃圾劇
搞到不倫不類人地邊有興趣睇你

唔睇 想睇周柏豪衝動樣

不了，垃圾

大舉投資大灣區

抵死

在大灣區再創世紀

14億

仲唔拍多輯「仲創世紀」 攞返個尾彩

改錯名, 應該叫《一帶一路再創世紀》

人地就猛虎不及地頭蟲
宜家你條地頭蟲就戇鳩到走入人地個虎穴度

走入屎坑會唔會好聽D?

大陸：我點解會俾你賺，我自己唔賺埋佢

放棄香港，進軍大陸，又唔夠人砌
留名等睇香港市場俾人瓜分

因一班不懂股票條例的人去拍

無啦啦就收購人地公司，on 9

Cctvb不思進取。
Cctvb 應該好好把握一路一帶的強勁勢頭，將劇集推廣至一路一帶的中亞中東國家，為中國夢、為中國製造2025，為黨、為國家、為偉大的祖國，作出貢獻。

關我咩事
我都唔睇 TVB

掛羊頭賣狗肉，同真. 創世紀差十條街

創世紀
再創世紀

一人搶你一蚊 都冇左14億

根本講咩一人比一蚊就有14億
但現實係無可能係咁
只不過連蝗也不屌既野
CCTVB真係好撚柒

創世紀下半部已經一般

創世紀首播時都收視慘敗

只係重播時意外地高收視....

亞視化

無撈家, 許文彪係差

其實原本下半部個劇本拍出嚟會好好睇，不過之後因為演員檔期問題，所以夾硬改劇本搞到九唔搭八

古天樂

《一帶一路再創世紀》一之新絲綢之路

其實點解咁多人都唔明白 香港一直以來既優勢就係同大陸唔同
如果乜都跟大陸 香港同深圳仲有咩分別

出哂咁多集之後點擊就多

(佢計發係每集CLICK RATE...所以之後果26集照疊上去除時多而家廿倍)

得tvb唔明咋嗎⋯⋯個個都明

應該話其實tvb都明
但係國家任務喎⋯⋯

以大陸標準係仆街

[轉貼大陸網友]..昨晚我十點多看完兩集專門去看了下，發現國語版才九百多萬點擊量，粵語版更慘，二十多萬……希望漲上去呀..

大獲..兩集先九百多萬點擊量.. tvb想用內地點擊宣傳都唔得

而家澳門, 大馬收視都計埋, tvb 收皮不遠了

熱烈地彈琴 熱烈地唱

冇原班人馬，搵邊個睇

當年係走前左。

今次係打倒褪。

大陸人睇你CCTVB係想睇d拍比香港人睇既劇
唔係想睇d突登去迎合大陸人既劇

其實唔係係似大陸劇 係拍到連大陸劇都不如 純粹係食老本先仲有gimmick

唔係喎 大陸收視差
我反而有興趣睇

《一帶一路再創世紀》一之新絲綢之路，2025集

影壇之前就係瘋狂合拍搞到死死下，係近排注重返本土製作先有返起息

TVB咁都唔知衰

延鿋攻略>>>>>>>>>>>>>tvb 劇

黐埋支那一定無好野

習近平新時代中國特色社會主義思想之支那再創世紀

延禧攻略

屌CCTVB劇, 唔代表要捧大陸劇

又話一帶一路 大灣區 中國機遇好

點知上去做生意又做唔掂

CCTVB幾時拍大灣豪情?

再唔係拍抗美片，呢排興呀

大灣區一早有十月初五的月光

抗美片唔會有觀眾.... 大陸人普遍支持特朗普

如果話中美聯手攻陷希拉莉deep state, 就會有高收視 (最好加場戰狼怒斬奧巴馬 )

如果唔係點降低個水平 唔降低個水平點比大陸走前過香港呀

睇到郭晉安都知唔使睇，大陸人識佢老鼠咩

你話搵3哥+黃日華去做，應該又破紀錄

郭晉安D戲咁屎
拍左十幾年仲係阿旺咁撚樣
唔睇正常架喎

改錯名，應該係《重創世紀》

睇宣傳片 柏豪講晶片個幕好戲到

d劇情仲講緊雷曼呀眾酬呀
我阿爺都覺得你out啦

跟本係八婆劇
同啲八卦雜誌劇情一鳩樣

呢個高汁

大陸唔講得而家既野

CCTVB而家最主要任務就係將中港融合
有冇錢賺根本唔係問題
如果個台慢慢陰乾,大陸咪搵第二間香港電視台囉

亞洲 亞洲

所以咪主力搞bigdickchannel囉
Btw幾時直播丫BOB通波仔

Cctvb 應該還返香港個免費牌出黎，破斧尋舟攻大陸市場啦

直頭成個廠由堆填區搬去大灣堆填區啦

就好似周星馳舊戲同古惑仔
充滿香港味但係中國紅到仆街

p2p

咁又係 講呢d國家機密封台都似

有人上連登係打一份工

叫獻世記算啦

搵阿旺拍

受佔中影響大陸收視率 一定係！

淨係睇佢個19Trailer都覺得依套野好難唔慘敗

完全正確

其實好多生意都係一樣
但係班老闆個個都唔明

幾時先拍妙手仁心之流星花園

其實P2P已經係支那版雷曼

只係你俾人呃左，一維權已經有人拍門

Cctvb: 錢已袋 話之你收視幾多

總之搞到不倫不類
留返d暗星係到充場面
務求令到人愈黎愈厭棄港劇 步向大陸

niki bb

一拍咪捉你軟禁囉

轉一轉立場咁睇
即係香港人飛得去日本都係想食日本野
拉麵壽司乜都好
但如果日本為左迎合香港
賣蛋撻咖哩魚蛋
你會唔會特登飛去日本食蛋撻?

咁簡單既道理啲老闆都諗唔明
做到老闆真係上世做左好事

直接啲
習近平創世紀

係港豬先愛睇金融商家佬

香港又唔收得，中國又唔收得
到時唔知又要點左夾右夾先整得靚個收視

改名叫做[中國創世紀]應多D大陸人睇

有鍾嘉欣係到
套戲已經無睇嘅價值

用埋d on9弱智名
再創世紀
我再屌你老味

加埋澳門收視咪靚囉

創新低都係創呀

其實不全然

主要係大陸人想睇番本土野; 本土片票房不時高過美國大片. 支持港味既人越來越少. (其實全世界影視界都吹緊本土潮, 但香港人例外 )

所以你會見到越來越多香港人唔再拍合拍戲, 而係拍正宗大陸本土戲

無計啦合拍佢撚夠薑講宜家野咩

原本已經拍左

跨平台總收視打飛機
TVB power

但睇本土就唔會睇香港拍既大陸戲啦
直接睇返自己大陸拍既唔好?
香港拍出黎大陸唔睇
香港人更加唔會睇

cctvb有閪錢好似大陸果d咁大個廠咩

唔緊要，當佢市場少一半人支持
只要喺另一半人手中一人賺佢2蚊就得

CCTVB直情賤到將《延禧攻略》係電視播出前既網絡點播率, 列入跨平台總收視計算 (而且係套劇播到第二星期先開始咁計法 )

CCTVB擺明想將大陸劇捧做全年收視冠軍 (MYTVSUPER話套劇既網絡點播率有1800萬 )

所以CCTVB自尋死路
拋棄自己長處
拎自己短處黎撞人地長處

起到大廠, 最後都會比官方收歸國有

以支那人口味嚟講，蝗國而家自己都大把劇，仲使睇你tvb拍埋啲不倫不類嘅腥港劇咩

留明過多個星期bin你地c

打手返去幫美斯撩葛推po啦

宜家搞電視班垃圾同個暴龍哥一樣
創世紀之後就再創世紀
幾十年前個官人我要 又想搵邵音音拍官人我又要 官人我再要

香港人拍大陸劇唔係最差, 仲有機會跑出
合拍劇先不倫不類, 兩地不討好

CCTVB 有啲合拍劇係先拍後賣,
拍攝時無中方參與, 拍完亦唔一定買, 睇完片先決定
呢啲咪成功囉, 例如踩過界

以前人地支那人死都要睇睇TVB港劇就係因為唔想食支那屎, 你而家拎D支那屎出黎. 當然食屎.

你想知佢好唔好睇好易既啫
佢落重力推個D多數唔撚好睇

踩過界都落重力推

又係喎, 重力推個D多數唔撚好睇
踩過界放死人時段, 唔係一至五黄金時段
因為套劇本身掂先影響唔大

延禧攻略都落重力推, 甚至係收視計算上"出術" (第二星期開始, 將係電視播出前既網絡點播率, 都列入跨平台總收視計算 )

後來TVB見套劇收視唔夠高, 直情係平日黄金時段播結局篇

延禧攻略 一集都無睇過

我就因為老婆, 被迫要睇.... 網上追完後又照睇翡翠台

延禧又唔係佢合拍既
而且呢套野大陸不知幾掂
佢合拍個D
唔少係兩邊都唔掂

wiki睇完

同之前兩集都冇關係

又冇撈家

香港演員俾TVB搞到變晒垃圾，繼續拍膠劇啦，繼續搵乜姐物姐呢D師奶都唔想睇既廢老攝位啦。

D大陸人咁鍾意睇創世紀都係因為葉榮添果種香港仔味道同埋許文彪比香港社會迫到變質

你而家小學雞水平學人講咩迷債、次按、智能家居 仲要加大陸完素 唔仆就奇

以為搞到好複雜 搵啲主角對鬥幾場就係好戲